# js-hometask-4

## Ответьте на вопросы

1. Как можно создать промис?
  Ответ: промис можно создать через конструткор new Promise(), либо создать уже выполненные промисы с определенным результатом: Promise.resolve(data) или Promise.reject(error)
2. Что случится, когда опустеет стек вызовов?
  Ответ: память которая была выделена фнкциям очистится, выполнение перейдет к следующему коду
3. Почему функции, переданные в setTimeout(), не начинают выполнение ровно через указанное время?
  Ответ: потому что функция попадает в конец очереди коллбеков и ждет выполнения коллбеков перед ней (если они есть в очереди).

## Выполните задания

- Установи зависимости npm `install`;
- Допиши функции в `tasks.js`;
- Проверяй себя при помощи тестов `npm run test`;
- Создайте Merge Request с решением.
